連登批鬥風氣嚴重，建制藍絲或成為最大贏家？

小弟發現選舉期越近，批鬥風氣似乎越黎越嚴重，由手足到黃店甚至黨派無一倖免，
小弟深明由上年6月至今所經歷令大家情緒變得敏感，容易焦躁，
有見及此，小弟作左個連登手足的溝通技巧希望可以避免產生言語衝突，促進生產力

情境一，持不同意見時(一)
不要說:「你五毛/分化撚/私怨撚」
試著說:「嗯，這很有意思」

情境二，持不同意見時(二)
不要說:「屌你都唔撚柒明」
試著說:「你見解獨到」

情境三，手足做錯事
不要說:「獅鳥佢啦屌」
試著說:「我覺得你有改善的空間」

歡迎下面投稿

「多一點關心，少一點問候娘親，連登會更美好！」

樹大有枯枝是必然的，出面既批鬥post麻煩大家善用不推文回覆或冷處理，
回覆前停一停諗一諗，
要清算，等打贏呢個政權再清算，好嗎？

希望大家毋忘初心
不分化 不篤灰 不割席
矛頭一致對外

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

natural instinct